點解結衣bb對波會墮到落肚臍到？

比我揸得多sor

屌

柔軟度高

唔好咁啦

好彈

結衣

結衣 無得輸

你好正

彈彈波

好多結衣

地心吸波力

入黎為左睇波多野結衣

咁都留意到

因為那個了噢